橫濱水手有無派啲水手上鑽石公主號幫吓手？

架船泊喺橫濱佢哋點都幫到啲掛

橫濱水手登上神戶勝利船前往鑽石公主號

隻船連水手比名古屋八鯨吞左

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

名古屋八鯨撞咗落鳥棲砂岩最後擱淺咗係湘南麗海

湘南比馬喎清

以上所有嘢我都喺東京FC咗 係真嘅

sor, 我見wiki寫冇理係咪港譯

高質

名古屋八鯨游過德島漩渦失控撞落鳥棲砂岩

隔咁遠，你唔係横濱FC有咩用

之後爬番上鹿島鹿角見到上面有隻大宮松鼠

好近啫 用大阪飛腳行幾步就到

Cls post

再望住隻大宮松鼠拎住粒浦和紅鑽浸緊群馬草津溫泉

用廣島三箭射撚死班支那狗算啦

最後橫濱水手轉乘神戶勝利船，途中見到名古屋八鯨吞埋新潟天鵝，橫濱水手決定駕駛神戶勝利船穿越德島漩渦幫手？

見到一堆福岡黃蜂追緊東京不死烏

橫濱先最有資格 FC 香港

高質post

黃蜂咁勁就係因為食咗粒長崎成功丸，先到可以追住雀仔嚟食